［有圖］ 疑飛天南痊癒後因價錢傾唔掂 覆桌何議員家族山墳

fact checked

聽講升天南一野升天拳就打爛咗個墳

黑社會可恥

27/7 入元朗幫何家討回公道

啲白衫黑社會真係無人性㗎

聽聞聽聞聽聞

圍村人點會比黃絲入到去何況仲有半打白衣人守墳！
一定係白衣人全部都係飛天南啲𡃁先放到人入去
黑社會搞人家墳可恥

黑社會好恐怖

你當半打白衣人流架！？

做單咁既少錢JOB搞到差D冇命
南哥慶過火屎

江湖人士做完嘢留下款有好氣派

八奇思考mode：
點解佢要寫自己個名
就係扮嫁禍
其實真係佢做既

飛天南浴火重生進化為升天南 第一件事就係搵何君堯報仇

最後嗰下一定係傳說中嘅升天拳

班牛屎佬都幾醒架wor

fact checked
強烈譴責白衫人，禍不及先人

打你班黑衫示威者打到心臟病發
你話佢嬲唔嬲喇

人地都唔係叫升天南

哇屌 咁撚勁嘅
我好驚

升天南

逆向逆向思維

唔係講笑WO

練開武既真係可以

好驚啊依家

玩狼人殺咁款

黑吃黑

圍村地圖APP

幫手推上熱門 share 比出嚟元朗嘅人睇

何：多啲嚟密啲手

中國人最叻就係兵不厭詐

我唔知你地有冇咁醒喇
但如果我拆 我一定噴
「夠膽唔比錢？ 唔好入元朗撩我地」

所以由此推論出今次係邊邊做

係元朗聚焦返５＋１大訴求
１。全面撤回送中
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗暴動

［戰後集中討論區+開發牛屎村新地圖］7.27香城Online再公測 要傾入嚟傾

已 fact checked

Fact checked
唔關示威者事
係白衣圍村佬打完人收唔到錢
睇佢唔順眼
走去搞人祖墳

正常人點會日光日白
入到良田村青山基督教墳場
離村口禁遠

笑還笑！我地距離贏仲有好遠！

五大訴求 缺一不可！

收到風係圍村佬收唔到尾數 走去搞人祖墳

思維正確

自從佢上次個心有事 做完手術之後 聽講已經打通任督二脈

割蓆

會唔會再打人 好驚...

2轉左

Push

咁入左廠(雖然係佢自己ON9)

分多份都合理

有消息指721白衣人數量比何議員預計多一倍有多
預算有限唯有減人工

Fact checked

講明入院加10k架

收到風 有可靠消息話係飛天南親自帶頭去做

順便幫你通埋波仔仲收何議員錢
黑社會好過份

點解佢唔寫自己個名
就係等你以為唔係真係佢做
但係佢又想比人知係佢做
所以扮成嫁禍
其實真係佢做

點睇升天南都型過飛天南

可能佢死過翻生決定要改過個朵

好似邊個交左人名比警察先捉到人
因為佢識得d白衫人士，仲知人咩職業...
做金手指

行得正企得正怕咩留名千古

痴線咁快出院咩

佢嬲得濟自己走咗出院
你諗下佢明知個心有事嗰日都出嚟幫何議員手就知佢硬脾氣啦

推

仆街何妖冇道義
我撐飛天南搞呀

我覺得升天南太過份喇
何議員今日先講到明要訴諸和平!

D細仲要比人拉撚埋

或加Li乜's達

你估琴日拉咗六個，落哂佢面唔使還啊？

係元朗聚焦返5＋1大訴求
１。全面撤回送中
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗暴動

何妖係男人既就開記招單挑隻揪飛天南

不過可唔可以等升天南郁得返先隻揪？